[我屌你老味 willian borges]車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

好行唔送

我愛你。

跟住阿狗唔知頭唔知路以為我哋屌柒安走人

放心 有人mon po的

師兄好型濕曬

安 邊路綠葉球皇！

安

好洗腦

我車icon 帶頭做抗疫先鋒

連登有史以來第一首啱音作品

反安捱咗咁耐終於等到呢日

要用英文唱Chelsea

Chelsea’s fans may frown at the possibility of Willian wearing the shirt of a direct Premier League rival when the new season starts next month but whatever happens, he has given them plenty to grin about.

等咗7年

Ivanovic: “If you tried to count how many times he lost the ball, you wouldn’t get to 10. He’s very strong with the ball. Whenever I think about him, I have his smile in my head.”

得返azpi一個老臣子

我屌你老味 cesar azp

24小時mon po專員跟得仲貼過車迷

咩網？

安仔光榮時刻

仲有moses

掃金章真係可以寫入史冊
咁都俾佢諗到

掃金章個吓真係一世都記得

點會數唔到10
放題叫奏都搵第二樣呀

The sh**e from Spurs,
They bought his flight,
But Will-i-an,
He saw the light,
He got the call from Abramovich,
And off he went to Stamford Bridge,
And he hates Tottenham, he hates Tottenham,
He hates Tottenham and he hates Tottenham...

Transfer Market

堅尼地當初中意佢多過廢人切

安official仲緊張過kai official

重口味

好比香港被日軍侵佔3年零8個月
終於重光

安捱義氣係車狗做下把位咁耐下年去阿記做主角實GA 30+

講真 今季唔係安都冇前四

Sorry新人 想問下金章安其實勁唔勁

勁穩定

你咁樣問又準備內戰

隻羊要讓首席球星個位出嚟了

淨係講依兩季，

場場穩定交到70分既球員

唔好期待佢係hazard依類單天保至尊球星

但佢體能強，態度好，防守積極，進攻方面樣樣都有d但樣樣都唔係頂級。

反安輸足咁耐
想像唔到無安會點

可以安詳入棺

依家有得打就快D打 遲啲冇得打

內戰ready

安走＝全車迷一齊輸

我地12碼以後邊個射

kai/ca？

留名

佐

下一個契仔會係邊撚個

猛有射過
椰子好似係ajax主射

安走真係好唔開心

KAI

btw 安歷卡netflix套戲出咗了

對波勁個陣就佢廢
對波廢個陣佢就勁

傳奇疤

安仔最強比賽

啱啱先睇到華倫條友同佢摸曬頭

Welcome kai

某幾場會好撚勁 但過一段時間又變返廢
其餘7成時間表現就不過不失 會跑上跑落
90分鐘仲可以爆得下人
其實算係好球員 但想佢做核心就唔洗諗

黑世三

姐係總結黎講 金章安都係高不成低不就 咁thank you&bye

當年喺現場睇住佢掃

講起安打巴塞上身，夏三當年個兩場打得認真麻麻，當然有可能同打假9有關

好可惜
呢埸天神派膠

呢場真係安代表作

呢場真係好強, 直頭係世一嘅表現

呢場表現令到疤追安撚含

收左幾多錢

安呢一場簡直係完美，但係之後丹麥女孩派膠除咗係丹麥女孩嘅轉捩點之外，亦都係干爹教車嘅轉捩點，可惜

Christian Pulisic is very excited to work with new Chelsea signing Timo Werner.
“He’s a very dangerous player.
“I think he has some similar qualities to me and some of the attacking guys we have. He’s obviously very quick and very good in front of goal."

德國幫

分分鐘過幾日都走去搵契爺

邊夠用完獎盃遮住干地然後話係個女玩佢手機依招勁
球場上係魔法師場下都係魔法師

werner射開12碼

事實就係ziyech 唔知有幾勁既情況下冇安冇安全感

kai都係

唔好成日傷再講

天神從此場場都交學費

安=安全感

佢d學費夠讀幾個PHD

沒有安 怎撚算Chelsea

Kai勁抽死角12m 好正

已經空炮咗

永昌宮

安走真心想喊
夏狗走果陣完全無感覺

劇本：
季中搞唔掂 用50m買返安返嚟簽5年約

假車躝

"No need to be concerned, Havertz wants the move. Wait for the process. I'm very positive it will get done. Leverkusen want to sell him this summer."

@NizaarKinsella on Kai Havertz.

"Rice is a massive key target for Chelsea. Its getting increasingly positive. He's got a lot of love for Chelsea, maybe this could happen later in the window."

- @NizaarKinsella on Declan Rice.

"Chilwell is 100% the main left back target. No movements on any other targets there. Chilwell wants the move, it will help Chelsea if he says he wants to move."

- @NizaarKinsella on Ben Chilwell

安係度果時冇好好珍惜，依家真係躝先黎唔捨得

£50m先好過黎

最驚係拜狗會hijacksell him sell去邊先係問題

踢完拜仁嗰場 Kai搭埋同一班機一齊返英國
Welcome Kai

有冇神人可以作哂成首歌去

咩都唔撚要阿 淨係要KAI

快撚D搞掂KAI先喇屌

得返你一個反點睇

作成首就唔好笑

Rudiger on Willian: "He does his thing on the pitch, just like Eden Hazard. He is a guy who dictates the game and not many players in the world have this type of quality. He is calm and humble and it will be sad if I don't see him again as a team-mate."

始終始一

跟埋佢一齊躝

飯用巴仔加錢換

佢次次都係臨走先讚上年又係咁

有人tag JT

安走 柏度走 佐走
下年邊個做副隊

蘇馬/RLC

都有可能係朗唔計卡巴叔已經係第二老

基佬

一年約有機冬窗走

我諗呢件作客應該喺全英超最柒嗰件 仲柒過熱狗件主場

安勁車廢
安廢車勁

等睇實物可能有驚喜

諗諗吓Sam Hutchinson都算廢人鼻祖

貼水晶宮球衣做乜

簡

成手蟹貨

係喎 漏咗佢

基本上次次都有

魯狗

唔好啦，李城企硬呀屌

飲水4m

你D 致命犯錯都可以改變戰局

賣條友畀UFC仲可能收得多啲錢

呢條仆街仲有幾耐完約

李城頂撚住，唔好減價

引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮

若是命運沒有你的火
我人生擁有甚麼

沒有你最普通的我
制度裡盲目去蹉跎

榮幸有你放任伴我傻
頑固地喝采 繼續頑固的高歌

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉

你或許比我信任 做我的我便吸引
高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌
你人生的齒輪 開啓我摩打發奮

陣間搞著Kai單deal

我見英國車迷都屌捷又廢又貴

得林狗like

唔係個國籍撚會睇得上眼咩屌

佢一拍落去皇馬果件到
全部數據都輸曬，但貴60m

Chilwell Twitter 最新個POST個個車迷comment佢唔好黎/去曼城

痴鳩線操作，實力最多差唔多，年紀身高一樣，慳嘅錢夠買埋Rice/ 龍門+有錢剩，今次真正顯示passport值60m

李城fans都屌佢廢

今次左閘我想食plan b/c

希望財大氣粗嘅鏝會截我地糊買左佢去

毒毒咁毒我覺得未必

巴卡約高 其實可唔可以比多次機會佢

癲神都22898

有德甲隊接貨就好

冇驚過
佢遞紙擺操李城都係會企硬80m

ZIYECH#10

最驚 一直拖 變咗乜人都傾唔到

CA la

成日話油王唔課金 蟹左成億今年再換半隊正選

留畀切ok?

荷蘭source 話隊內訓練 雲拿+ Ziyech 果隊炒另一面11-3

豬sir

以佢而家嘅狀態
U21件10號絕對囊中物

椰狗球球L1 三角形比雲拿哨

個章明明白色

炒到唔俾佢地一齊練

可能俾青訓上黎既其中一個
MM

你地咁想巴鳩讓件8號出嚟，就巴鳩轉10號，咪讓到出嚟

睇到第一個反應係嘴角向上揚
老母問我笑乜春

短手9 迪9 丹麥9 team b?

我估蘇馬同天神應該會有30-40m

就係呢場征服咗巴狗
自此個個轉會都傳

唔洗佢轉行算係咁

中堅龍門點組合都一樣

諗起椰狗歐聯彎入我地果球之後個慶祝動作

11:3 ? 易過食生菜

文員

蘇馬留啦
飲水
4m 衰過英冠野

支持俾機會巴卡飲水踢4231雙防中

佢唔肯減糧，應該免費都放唔走

上季隊垃圾車對青訓車都3：3
唔出奇呀一有勁人嚟就睇得出分別

真係MM唔出奇

買唔到人既話，試下佢都好，始終而家防中位無干狗果套CM位咁難踢
不過佢應該唔想返黎，同埋有得賣佢都算最貴幾個

隻nigga唔係搞事, AC一早接左貨

Ziyech + Werner: 乜英超啲防守差咁遠?

得車仔係咁廢

有邊個A/B

Z&W : d人真係客氣 一黎俾機會我地威下

呢個先重要

下年唔洗睇3中堅既拼圖就係舊飯

He's got a lot of love for Mason

季初對疤狗場季前賽，艾狗佐狗安仔唔在場下，蘇馬係隊長

唔記得原來佐仔都接近60m，但宜家一定賣唔到46m

moses 真心性價比最高個件

Kai Mount Rice 佔中三子

Kai>Rice>Onana
其他是撚但

買齊Warner Ziyech Kai Rice Chiwell Onana ， 算唔算歷史第2佳轉會窗？

第一邊個

屌老鼠

Drogba Robben Cech 卡華奴 費文員 Thiago

好難被超越

換走埋撚狗就第一

屌 平平地汁Jamal Lewis啦

+1

狼隻占文尼斯算唔算一隻target man

最後dunk + chilwell
kai空炮

原來t silva得183cm

啱啱降班 諾域治個Ben Godfrey 係咪諗得過

撚伯表示太矮不了

反而覺得呢件個3字冇咁礙眼係咪我問題

諾域治三寶 jamal lewis, max aarons 同cantwell

仲有Buendia

對面kepa做龍 正常

安走之日就係轟重光之日

好有水晶宮嘅感覺

Hulk>Kai>Rice>Onana
其他是撚但

至少個3字係順眼過殘體字嘅

如果簽唔到人我地成績都有水晶宮嘅感覺

ca識講德文，可唔可以編佢入做德國幫？

屌你

干狗今日贏唔到跟住打低利華就去切腹自盡啦

Welcome Ter Stegen

Welcome

買Reguilon已經得啦都好平下

勁野

My advice :
唔好對GK有咁大期望

鷹

呢家係咪所有野仲係on hold? 一日kai未得 所有野都唔run住？

我已經迷娜

入左腦

卡巴叔next season No.1

鷹好鐘意撚車狗

Onana , Pope點都有隻掛

已經準備好做反黑人龍第一人

有無人已經準備welcome onana?

Onana都冇

Kai呢DLlm

kai狗 80m
ruxxxxx 30m
gixxx 100m

total 210m 開季

Ben Foster

keeper first choice

搵返泰利返黎守算啦

ONANA都無?

你意思係big deal?(Oblak/Ter)

人地簽Jamal Lewis一定比80m平好多

In :

Ziyech
Warner
Kai
Chiwell
Rice
Onana

Out:

Pedro
Willian
Michy
Barkley
Jorginho
Emerson
Zappacosta
Moses
Kepa
Tomori(loan)

Timo + zyiech 計埋成3 億

安無轉會費收好唔抵

Cech落場算

飯狗捷狗都80M
呢個世界應該得撚狗先會揀捷狗

Onana都唔含

捷狗50m 好啦 多咗叫佢自己貼

我估係

佢要買龍啲錢黎買捷狗

希望捷狗出聲明話自己會留隊 等撚伯死撚左條心

Jamal Lewis正嘢嚟 右邊仲有個Max Aaron’s
降班隊好難吊高嚟賣 我估25-30M內一定Deal

仲記得呢場賽前干蛇好有信心咁話已經搵到對付疤嘅方法其實成場真係打到一百分咁滯，係衰在天神嗰下派膠

捷狗同撚狗一齊躝啦
十足十干蛇追LKK咁

唔值呢個價 李城擺明知我地要左閘 當我地係水魚
呢個價錢我可以買Lewis + 阿特蘭大嗰個Gosens
再加多個中堅都得

個人認為而家迫切要買嘅先後次序
左閘=中堅 > 龍門 >>> Kai仔

林狗走啦
轉會死追英撚廢鳩

肯block 未

一定係Kai先
要唔deal就俾人hijack
你下年有排睇巴囝

鷹是唔是撚鳩車迷 貼完達史NEWS 轉個撚頭就話唔好太多期望

傻狗呢啲未來巨星級一定要all in先

已經準備好迎接娜娜

係咪呀？咁佢係阿咪好勁？
阿咁廢

決定下年迷娜

當年J到我地仆街嘅吾皇 Bakayoko 有無可能打到後備

躝啦ter 我地迷娜

無

佢自己都唔想踢英超

同意

椰子華拿kai入咗英藉

願意比泥頭車撞死換取簽到rice

玩咁撚大

有達蛇下年上前四冇難度啦

多謝你犧牲

佢應該睇死簽唔到飯狗

安唯一輸比奧巴馬羊嘅只有身高

不如大諗頭啲換簽到達史

踢邊矮啲仲勁

唔知你願唔願意五馬分屍換取簽到oblak

其實就係安最勁係引球推進
隊波廢佢勁嘅原因
就係隊波乜鳩士氣戰術都冇
安仲會識得帶波上前做攻勢咪勁囉

冇死追

RIP

my advice：
安快撚啲走 thx

生涯代表作
呢場全隊都踢得幾好 贏唔到真係好可惜

我同你都車迷
請起底就知😗

有bats嘅精宮好撚勁

訓了，今晚起身潮撐干地

決定去英國溝個英國妹拎本BC
咁就可以踢軌啦

火清咁耐唔蒲頭 會唔會出左事

飯都要泥頭車撞死咁絕望

撚狗爭住含

Ching冇改錯名

安，我要進來了

撚狗 一季輸撚左2場決賽 都唔走 點面對球迷

坐緊飛機返嚟同奧寶交收

It’s a really, really bad look for Arsenal to be thinking about signing any new players (even a free agent like Willian) while proposing 55 redundancies #AFC

發覺大家等done deal等到癲癲地

Welcome new vvd！

利華狗快放人

清次次一到轉會窗就玩咁大

車路士全隊垃圾
執極都係其他球隊嘅肉便器
我屌佢地老母

車仔算係咁，武肺咁耐無炒過人，油王直情用自己錢幫埋英國醫療。可惜英國球壇都係對車仔印象麻麻

其實車呢幾年都真係做左好多善事
但都係好多人dis話金錢足球

80m kai havertz
100m oblak/ter stegen
25m Ruxxxx
4大中堅 all stay

係都用黎換全黨死清光啦

金錢足球始祖呢個朵你100年後都抹唔甩架喇

係雙曼面前我地都叫金錢足球咩
我地依家窮到為左9m解約金都要打官司

仲要輸撚左

我用電鋸割包皮去換

Best LB in LaLiga

但蝗都係唔要

油王一擲千金豪氣干雲日子不再，但太多人個印象仍然喺油王啱啱上車年代

依家車唔會好似鏝咁，教練話要買邊個就即deal

所以見到d煲咗好耐嘅轉會無乜聲氣係有d擔心

全世界都知 係得傻閪撚狗唔知

撚狗球盲都唔要

果時啲人平咁多

幾時先kai車呀屌

Yes

即唔即deal都好，買到Kai的話都係使大錢架啦

反而鏝其實最貴都好似係50幾m?

同埋英國班球證對鏝同車吹罰係手緊啲，唔知係咪印象問題

屌

Leverkusen manager Peter Bosz: "Havertz will play against Rangers and yes I'm convinced he's 100 per cent still fighting for Leverkusen."

FF 下好啦

即躝

問鷹：買到Ter Stegen/Oblak 既可能性，即係得番

1.買唔到ChilWell?
2.清到幾件貨有錢買？

係咪80m都會死追

撚狗：利華狗在禁錮夏維斯

Rodri 62.5m

我夠知達史Oblak捷狗係好球員，但依家時間又唔係多budget又唔係無限，點解仲要執著，無錯Kai可能係十年一遇正宗AMC，但其他位平靚正大把，好似猁記咁執到隻英冠啫喱仔咪幾好

清到雞扒先有機會

鏝隻Ferran Torres好抵

執英冠唔驚俾連登仔屌死？

英冠仔成到大器
十年都唔知有無一個-.-

係猁狗好彩 + 高普有料咋

執有潛力英冠仔係有閒錢先會做嘅嘢

撚狗係掂既，打比升左班啦

Askhawk

呢家係咪比kai hold住曬其他野？
定係其實佢地有分心做緊野

唔關Kai事

只係之後會被動d
等賣人方面有無d明確offer
睇下歐聯歐霸後沙sir干sir會唔會幫我地一把

至於Chilwell
睇下星期李城復操 會唔會有咩行動

Rice
今年唔好咁大期望
但未來1-2年發生既機會好高

都叫差D嘅

Thx 岩岩仲問多左次

Kai 基本上好大機會上到頂級一線.....
唔買=放棄第二個kdb

照鷹咁講 下年又會343
有冇防中後備呀

執英冠仔變蟹貨既機會大過佢變下個啫喱仔

你知我知大家知

達哥都係曼城浸3年鹹水
林伯得1年

但冇計呀沙利辭職
搵d dllm sir球迷又fuck佢

其實講真睇Kai d球王片都唔覺佢特別勁
尤其佢對拜仁果條片好多甩漏
但外界對佢評價好得誇張

撚狗加而家班教練只會誤人子弟

捷狗唔同意

其實攞完歐聯嗰年之後都冇乜金錢足球
反而其他俾中東佬注資 無限轉會費嗰啲又扮睇唔到

覺得rice今年唔買下年就係獌狗嘅人

老老實實執d現成勁既算啦
唔好再執咩潛力股
堆廢物教練都唔會教到好野出黎

搵人屌醒撚狗算啦
佢睇人唔準架

捷狗黎車 一定反捷

可唔可以kai飯，睇多季朗狗艾馬狗

都係肥賓好野
同球迷講唔好哂時間唱歌，整反佢banner
我點都教到臨尾

想佢睇得準我好鍾意MM

中堅 GK 等下啦
等下其他球會出唔出offer比Kepa同四大

半季約多d嘅替工 本身就好難再換

水咗咁多垃圾先中一隻robertson都好吹奏

有你係度驚西約多啲去公園踢波未得

垃圾車近年有冇買過潛力股係有潛力
班乞米球探有冇生涯代表作

高美斯

捷狗屌你老母

即係最壞情況係 買埋kai開季

然後2020-2021
就卡巴正選龍 + May God help us 後防

ca

我地azp 雞屌都係咁簽

最壞情況係
買唔到kai
跟住得onana

諗住做agent mount點知比撚狗屌咗獲，不了

比多個名大家留意下
里爾黑人防中Soumare
1月林sir有提過下佢個名

Ken 古狗 夏殺

Kdb

名單有變動
有Maatsen

仲有兩年約

偽隊當年踢保頓，而且係同另外幾間大會爭先爭贏，買返黎26歲，azp當年踢法甲，而家話去次級聯賽簽幻幻，邊到一樣

左閘點都會買
睇下買貴定買平啫

鷹 如果佐有人買 我地會唔會買防中

照咁睇如果飯狗今年冇機會 下年plan b都應該343中間高佐

吾皇回歸

娜娜呢

左閘+onana點都有right?

無人唱首歌？

高佐/吾皇 兩邊都係難食既屎

飯狗至少50M

見有source話捷狗可能減價 真唔真

433吾皇防中

之前話想買巴塞個後生中堅,如何? 有機?

問題係捷狗都唔勁

諗起Baka

廢人捷買到應該係英超史上最貴水貨

Back stay 打毒狗sub啦

Kai 我地要硬呀 而家有話唔買其他人咩？冇呀Kai車！

He’s coming

咁馬古尼呢

有話50M deal到

性價比應該捷狗低d
不過後生好多

我覺得本護照值2000萬

呢件比盡3000萬

左閘 龍都有

防中 中堅 視乎賣人 唔一定有

都幾肯定係onana+kai+chilwell

李城會減價
中共都應該會行民主唔一黨專政

Bulka 去意甲

流浮山200刀手到先定李城減價先？

返嚟啦屌

即係Kai Chilwell Onana 呢個組合最大機

如果onana come Caba係咪會玩多年?

仲卡巴

其實咁樣都幾好 Werner zy Kai chilwell onana

最撚浪費係 bulka

非洲杯要搵人頂佢

全世界都知我地有三分一一隊成員要被清洗，要幫d表現欠佳嘅球員搵買家係好困難

都冇即戰力

青年軍都要買人㗎

蘇馬不要走

就算係班霸都唔好抱住非名牌不簽嘅心態，人地鍠個拉美scout network年年都幫佢地搵到好多平靚正新秀

不過我都知地嘅球探係咩水平，到最後就算搵到d有名氣嘅都會變咗dllm

呢個都ok，加柏個Zakaria呢？

蘇馬同女人應該有offer，迪鳩呢條垃圾一路都冇人傳過

新耶耶托尼

正解
但呢d貢獻不嬲都冇數據睇，所以比人追擊n季入n球咁

佢唔超過50M唔會有意見

蘇馬踢得好d 應該要留啦

有冇咁勁呀

Fans投票，無乜指標性，球迷多數唔識波

最正路係走迪鳩+女人，買兩個新中堅+蘇馬+tmr，不過今個轉會一定搞唔到

kai黎既話mm係咪會無位打

Milan個kessie之前都話新yaya啦

左中場同高輪換，下季5 個人真係唔洗擔心
今季踢到佢就黎死

降班隊執主力成功率唔算低

利執過jelly, 沙基利，韋拿老母都好用

今年降班3隊大把好野執

Bou: Ake, C.Wilson, King, Belling, R.Fxxxser

Wat: Dxxxfoxx, Sarr, Doxxxxxxre, Capxxxxxx

Nowich: Cantwell, Bexxxxxxx, Lewis, Aaron, Goxxxfy

依堆全部英超水平，後生個堆平平地其實好抵搏

冇錯
但配合就廢過屎 隊波踢順少少佢會開大技時間停頓
所以球隊勁佢就會變廢

who

好撚癲

以前呢d四格好好笑
唔知點解唔再畫落去

屌撚蛇死追chilwell用哂budget實變撚狗
屌佢老味

話說獌隻gomes係留低左定點

個中堅simeu 有幾高

睇緊Anelka個docu 先知佢贏過歐聯

撚伯：mm就算打龍都要正選

捷只係英國版艾馬臣
買左都唔好望個位會點勁左

鍠

屌求撚狗唔好再追chilwell 啦
jamal lewis 都係英撚實平好多，reguilon 都唔錯，明知今年咁多野執，油王又冇水，洗得精明啲啦屌

人會懶 / 攰
索性買一幅算

買平仲好過貴

唔買防中 下季踢死毒撚？

Lille 簽左

回家吧

Havertz chillwell rice pope please

Ready 343

Welcome 普sir!!

應該都keep住傷

條友淨係搵新星勁

藥膏

買咗又變蟹貨就唔好啦

林狗當正條友係全盛卡路士咁追
但同時有其他平+勁過佢嘅選擇

然後再借咗去山卡啦好慘

maatsen正選同davies鬥後生

應該點都好過艾馬臣嘅

瘋狂逼搶

吾王準備COME BACK

套紀錄片有杜奧巴客串 等陣睇

簡迪週六出唔出到

阿仙奴削減開支炒晒班球探團

原來2000Euro佢都有份

我哋應該照跟

但同時開高薪約俾安
而家俾人屌緊

畀三年高薪一個一季入唔到十球仲要三十歲嘅人

會唔會搞到好大件事Ozil都畀人屌緊

為左安 放棄成隊球探 值得咩

350k 場場唔洗出 呢D真係識玩

我屌 班主 孤鳩寒到

我轟炒晒啲on9球探留安三年都值

安過去食窮阿仙奴
安的離開也是愛

咁唔止佢嘅，仲有奧巴美羊都R緊張肥約

比著我地應唔應該炒哂班球探換安stay

應該

安快lan

有咩GK想續約 借車路士過橋就得

原來安係去做臥底打亂阿仙奴薪資架構

又俾人借黎過橋

安真心愛車
用自己人工，終極攬炒連人地嘅幻幻部門都連根拔起

搞乜阿愈來愈窮 咁搞法會唔會頭十都冇

完

炒55條友

Welcome onana

奧燒又唔同 簽左約佢唔走點都係要玩到完約
但安未簽 炒人簽高薪比佢實屌

窮撚咩 同猁fsg一樣咁閪死都唔肯掟錢出嚟 不過阿net spend 又唔知點解咁高

Ter Stegen Neuer Burki過橋後續約成功

達蛇識教就得啦

好似一路係車話想要咋喎
條友從來冇出過聲

奧娜娜先係我地真命之子

下一個會係獌個軒達臣

大牌既得返oblak

有DDG

算吧啦，點會買到

Onana!

新山神

搞掂左kai同其他位再諗龍門啦
已經j左成個月都仲未射得出

椰 雲 Kai 捷狗 onana
大家收唔收貨
我收貨

利華：踢埋歐霸先

其實有頭三個都好難唔收貨，有呢三件已經100 分
之後都係add ons

其實只要大家突破到黑人籠嘅心理關口 呢個轉會窗三百分

好想執多隻CB

買onana我寧願要pope

反正我迷娜

Welcome Onana!!

我已經非Onana不可

Rice ok

有黑人龍係勁嘅咩

越睇越覺得onana唔差

最唔想要反而係捷狗

聽鷹咁講
大機會係1月或者下年啦

Onana係第一個！

有冇可能搵嗰個cagigao過黎

唯一衰係要踢非洲盃

以前J轉會，最差會話連dllm都冇得你J
今次轉會，會唔會連onana都冇得你J

非洲盃

Please stay Kepa

其實椰子一樣要非洲杯姐

>>> lam9

因為淨係想快啲deal到Kai先
其他真係是但

翼同龍點同
龍冇左你就要出個本身實力一般嘅出嚟

買埋傻子 今個轉會一百分了
之後買埋龍係bonus 左閘捷狗過4千寧願唔要

搵件好啲二號龍頂一個月應該ok 既，平時龍門傷咪一樣係咁

過兩日就32歲，續你老味

咁要pope好過

大聲啲！！下家球會波衫心口係咩？！

油狗真係好人
出錢支持醫護
利狗用國家津貼炒人
阿狗肥約續安去炒功臣

喀麥隆 打幾場就出局啦

Pope 英撚都唔追 要個非洲佬

想改名做Onana了

一齊躝

已經準備好做反黑人龍大將軍

已經等唔切 娜娜真係big deal

但都係比人逼害

印佢波衫啦

英超第一善堂

Same,如果7,80m 的話

簽阿狗班球探有冇得諗

收皮啦 我地娜娜下年就金手套啦

衰極有椰子同雲拿

但都入唔到境

原來今日卡奴生日

撚狗一時護旗一時唔護旗，買pope唔好咩

Onana Onana!!

Onalan!!

阿仙奴解僱首席球探卡吉高。過往由卡吉高推薦引進的球員有法比加斯、比爾連、山齊士、卡素拿和馬丁內利。

迷娜黨

Welcome to Chelsea

有無人睇左netflix套anelka ，原來南非屌老母單野有咁多故講
不過佢好似都幾滿意係係車個陣，無講過咩壞話

達sir係咪要一腳踢

傳聞Francis Cagigao的離開代表著阿仙奴在球員發掘的策略上會有大變動，改為近一兩季常見的依賴經理人聯繫模式，例如大衛雷斯、蘇拉斯、韋利安、古天奴的經理人均是與阿仙奴技術總監伊度亞度關係密切的Kia Joorabchian。

都冇錢買人 要球探做咩

但比英足總逼害
英國又唔比入境

kepa 出ig po
冇鎖留言
仲有自信淨低

一車車巴西仔送去阿狗

淨係俾佢有follow嘅人留言

我地簽Francis Cagigao啦不如

撚狗忌才

咁睇隻手又幾長下

係wo

不過都算係咁
我以為佢呢世唔再開social media

Onana出迎之鬼跑出禁區係咩事

油狗幾時炒晒班球探

典型黑鬼冇腦周圍衝
加埋四大再咁柒法多多都唔夠輸

黑紐亞

DUNK

跟隊迷娜了

送埋Kepa去阿狗

卡巴
佢又係西班牙人

巴西仔

真係好正 睇見佢d gif好想笑
要迷娜

痴撚線

搵佢過檔啦

咁搞法可能下年又要買籠

黑人冇腦

tmr應該借走 女人今季賣
迪鳩似係會留多季先甩到

飲水哥冇乜機會出場, 咁計對佢唔太公平

真心唔覺飲水咁差

屌 放棄迷娜了

油狗好愛倫敦

一年買一個龍門

唔出咪得 你有幾可見kepa出
做禁區之黑鬼夠

佢done deal之日 就係我改名之日

隊波最鳩嗰陣都冇賣盤走人 睇得出佢鍾意車

唔撚比入英國都未賣啦

kepa點止唔出迎 連手都唔出

好想再見多次油王喺史丹福橋笑住睇波

一年換一個龍門 車迷熱愛變惆悵～

估唔到件事變左做咁

重點係高安基同油狗差唔多身家

好掛住阿布落場睇波既日子
等教練咪再玩鳩陣

2020年仲講飲水唔差
3個風格經驗各異嘅教頭都棄用 已經證明條友有問題
今年外借兩隊波都出事 場上場下閪到

親自落場睇下what’s going on

屌我睇完都R曬頭

每個人都有弱點 佢係禁區入面好撚勁
輕出呢啲小事

飲水都有人J

唔係輕出咁簡單，係鳩出

佢左邊條友

英國政府幾時先畀油王daddy入境睇波

油王仔？

咁都叫小事

係咪油王個仔嚟

希sir強勢回歸！！

2012歐聯決賽？有無多啲

係咪佢個仔
呢張好似係12歐聯撲robben 12m

洛賓射失12碼

屌你當我痴線架咩，我引用FB班癲佬嗟

佢都無心踢

足球好悶呀> 咦要yeah了> yeah ~~~

你個名

巴哥同老闆真係fd

得架啦 我對佢有信心

下季又要準備聽電話🤙🏻☎️

肥佬

自膠 以為車區睇隊西波睇到精神出現問題

頭個幾球 好有紐亞味道

希sir 08隊俄羅斯到依家都仲記得

呢方面似紐亞不如身高似卡斯拿斯

🧓🏻🏍🤙🏼

油狗好後生

Drinkwater 最大既用處係提人見字飲水

希sir教一季,再下一季又拎英超

佢真係唔係咁差

啡髮果期冇冠即炒，絕不留情！
解約金我大把，我要獎盃

希望撚狗畀人抄，希sir 季中接任跟住攞足總杯

Infinity war 要完了嗎

林伯>希sir>泰利>希sir>會長>希sir

唔差在搵埋巴哥
成隊名宿搵齊晒佢

Are you ready?

見到onana鳩衝出黎笑撚到仆街好有喜感

其實油王都幾靚仔

再諗下前面魯迪加蘇馬一個跳高頂空氣一個踢空氣

影嗰陣差唔多年紀 但係m狗美狗睇落細個好多

一人教一年 無敵風火輪

黑人係老積啲 好多未夠16已經成面鬚

關唔關著西裝事
Btw點解呢張影到mm同ca咁似樣咁

覺唔覺steve holland先係我車嘅核心

班主大把錢
唔肯比姐

CA頭大啲

主要係m狗
佢企美狗隔離美狗都成熟d咁
但只係後生幾個月

嬌直頭似中三

套野無講佢點俾avb鎖locker屌走

咩位都好 好想佢返嚟

撚狗lan，佢返黎擔正算啦

一直以為terry踢失最後一球 原來係佢

要terry跣腳先有佢射失

茄打中堅矮過曬啲閘同中場

Spanish football expert Alvaro Montero believes Chelsea will sign Real Madrid's Sergio Reguilon, who was voted 'the best left-back in La Liga' last season. (Sky) #CFC #RMCF

Brentford want in excess of £50m to sell the two best parts of their BMW - Said Benrahma and Ollie Watkins. (Sky) #BrentfordFC #CFC #WHUFC #AFC

英冠泥馬

Arsenal are pressing ahead with their expensive moves to sign Willian and Philippe Coutinho, despite announcing that 55 members of the club’s staff are to be made redundant. (Telegraph) #AFC #CFC #FCB

阿比人屌完繼續買人

撚狗：唔係英撚 不了

簽咗古天奴就真係

Sky again

Steve holland真心有料

以前就俾人屌佢剩係買幻幻 依家就剩係買老嘢
不過如果古天奴踢返以前痢咁嘅話

睇錯莫拉達 心諗關佢咩事
Sky sports

對賽難打左，但唔太覺爭到前4

古天奴當打啫 唔係算老野

古天奴人工咁貴 又準備養多個廢人

覺得幾癲 揀古天奴高薪又算老 不過係借定買先

英國班球迷係咁屌，話咁貴出人工比兩個球員，但炒55人

估借，阿唔會有錢買

佢廢極都有限啩 係拜打得唔差嘅不過嫌貴唔買啫

下季咪又要rebuild 咁樣有意思咩

大家有無慶幸係西女人同油王睇住車仔，盤數又靚，青訓又上黎，又良心企業，又有錢買潛力一線。希望車多啲fans

不過而家古天奴定位係翼定中場

達sir 有成績壓力，因為有成績先可以有更多錢同資源，個班主太西，所以明顯地佢地都比較多短期操作。

拜擺中場

應該係偏左嘅中場
係疤先咁on9要迫佢打翼

租借費同人工又射落海

咪吹奏啦

好少球員真係咁難決定他咩位以前利好似放過係翼
疤都係

唔洗適應英超衝一季根本靚deal
風險大啲啫

我不嬲都覺得佢係中場 疤用佢打LW閪撚到

打得起 買斷費企硬
打唔起白養+租金射落海

電話佬打LW又係閪撚到

其實奧支卡無遇上摩佬都可以去到古嘅level

都唔喺英人 唔買

往事只能回味

個班主唔肯科水

Nathan Ake:

"City have been the best side in England over the course of the last decade. Coming here is a dream for me. This is a top side full of world-class players. Everywhere you look in this squad there are big names with international pedigree."

隻英冠泥馬真係唔覺得有料
正如大袋落去踢英超都會超班一樣

但又唔知點解net spend咁高

阿狗真係第二個世界 連人工都要屌其實幾慘

The £40 million fee could be topped up with £1 million in add-ons depending on his achievements at the Etihad Stadium. It is a curiously small amount to include in a deal but it is believed any buying club had to exceed the £40 million clause that Chelsea inserted into his Bournemouth contract in 2017 and City did not want to risk a repeat of the infamous Arsenal bid of £40,000,001 offer for Luis Suarez.

最後一次祝福你
之後一定會打爆你

Chelsea, after all, are in the market for a centre-back this summer — but there was never any danger of them executing their option. Like City and United, the Londoners have a certain profile for the defender they want this summer and while they did explore the possibility of buying Ake back earlier in the year, their scouting analysis showed he was not as tall and aerially strong as they need, particularly given their problems at set pieces.

40m就不了啦

Conte told him he could stay, but only as fourth or fifth-choice.

班球探死十次都唔夠

死球問題唔可以只用高度去睇......

不過鏝又入一個矮中堅都幾怪近年鏝成日頂輸高波 真係得返地面波

除佐set pieces差
整體防守意識都差

講緊車本身班人

賣ake豬仔同堆負資產 已經夠干狗死十次

其實都唔係冇道理

我當下年齊人

C22 Timo Ziyech
MM Kante Kai
Chill xx xx RJ
Onana

如果中堅都唔夠高 真係輸撚死

鏝揀中堅都係睇用波能力優先

Ake賣點都唔係用波能力

當然防守意識 企位重要
但場內4個180都冇點打

ake

平均米八左右 點頂

鏝準備賣走件負資產英人
Ake都叫用到波 同埋佢homegrown當英人計

stones 撚狗:正出價

Ullm都50m啦

屌死撚狗呀 big4唔夠想變big5

Ake比車班人寫到舊屎咁但鏝又睇中佢 到底係邊個on9呢

四大平均188

下季開季之後就會知
但係我覺得多數都係車班球探

姐係話 如果要埋Ake

車認為輸死球只會因為係高度
同戰術無關

撚伯係鍾意佢就回購啦
講經咩

Versatile, 左腳, 計homegrown
用到波, 有英超經驗一定無伏
今時今日40m買到仲想點

有冇人睇國米 想佢快撚啲贏利華
要等到幾多號

獌狗都火魔咗木狗屋企，英國軌先肯幾時去鶳班球探

屌唔用阿銘既

班英國球迷唔覺得球探有問題

Willian bye

鏝當佢第三中堅，拿撲迪後備
同埋鏝好著重搶第二點，矮啲都無所謂
最緊要哥迪奧拿啱心水

Ake過左佢就算啦 我都覺得如果你想搵隻正選中堅 高小小真係好啲

Manchester City’s approach to the transfer market this summer, particularly concerning central defenders, is simple: they “don’t want another Harry Maguire situation”.

That is why they have already clinched the £40 million signing of Nathan Ake

之前嬲到癡左線，可能仲嬲緊

篇文讚Ake D 態度同專業到飛起

英國球迷係咪球盲嚟？

四年冇踢過歐聯，大大個球場又撞正武肺冇收入

美國狗迷衣

巴禾都敢用啦 矮中堅算得乜野

如果無改善 下季無可能繼續用魯迪加/天神做正選中堅
長遠嚟講big4點都要清走兩件 所以一直想ake返嚟

LKK

一定要換曬四大 最好兩個正選都起碼185斬到波 下季睇下點啦

Gundogan: "In my opinion, Havertz is better than Ballack in terms of his playing ability. Ballack had a certain level of aggression in his game & a strong mentality. He was a top player of the previous generation - a bastard on the pitch, in a positive sense. Kai isn’t like that"

勁過波叔

姐係幫kai攞正牌唔洗逼搶踢公子波 係咪咁

干爹激情

好驚鏝嗰3億

又係Anthony taylor 條含家剷

lkk+conte = true bike

佢成個訪問有講埋Werner同Sane 應該順水講下

"Believe me: Everyone at City knows about Timo Werner. Many of my team-mates asked what kind of guy he is. He deserves respect,"

呢場歐霸一場過？

好似係

希望光頭狗泰萊吹完呢場波空難死

個球證鳩屎到一個點

d親車同德國source 都對單deal好positive

屌你老味 而家就識睇var

射走咗

lkk 真係一啖砂糖一啖屎

龍都唔中

英超棄將 助干地

Ake = next de bruyne

好彩今年年頭有去睇安仔 如果唔係一世遺憾

如果deal唔到傻狗
將來幾季我鞭到班記者潛幾個月水
連自己個twitter都唔敢上都得

開波棄權都係輸3球

See my loan report

kai子11號就要比干dabby教訓

希望今晚利華狗奇蹟出局

今晚潮撐對面隊贏佢3-0

車vs曼城球探對Ake評價

Chelsea, after all, are in the market for a centre-back this summer — but there was never any danger of them executing their option. Like City and United, the Londoners have a certain profile for the defender they want this summer and while they did explore the possibility of buying Ake back earlier in the year, their scouting analysis showed he was not as tall and aerially strong as they need, particularly given their problems at set pieces.

Like City’s reports, Chelsea did identify him as a very good left-sided centre-back; good on the ball, brave in possession and also versatile. But in terms of being the player that Chelsea need to come in and make a mark on the team from a leadership point of view, they felt better off looking elsewhere.

In fact, City feel the same. Of course, they value Ake as a fine player, capable of providing cover for Laporte and indeed playing many games in his own right, but they want Kalidou Koulibaly from Napoli to bring that injection of leadership and send a message to the rest of the squad and to the rest of the Premier League.

總結: 唔夠高 唔夠硬淨 制空力唔夠高 同埋車想搵個leader

總結，鏝大把錢，買完ake再買高列巴尼

車得一個機會，想買第2個vvd 對球隊防守有立干見影作用晚leader

所以我唔明成班人屌球會唔買ake係咩心態

市面上得返高列巴尼係呢啲

入樽哥welcome

結論 : Welcome Dunk

茄下季就頂撚死你個onana
再對住撚伯剷草證明自己

其實welcome terry(coach) 就夠

點會肯返黎做副手

係av都係副手姐

再加埋true blue 加乘

車想搵個leader唔係問題
問題係市場上好小，有亦都唔夠錢買，要籌錢

如果得一個機會買個好 買Dunk真心on9

Lewis Dunk is underrated

He is much better than Harry Maguire

油爹

泰利想係英冠搵正職

下年你教唔掂, 再搵佢擔正
之後到A COLE

Pulisic Werner ziyech
Mount rice Kai
Reguilon Gabriel gimenez james
Onana

期待！

Ben Chiwell + RJ = 新卡富 卡路士

好懷念佢主場睇波緊張到扭屎忽
日落狗肯放過油王未

名宿輪換計劃

諗返起季初仲好撐Tam仔
果時佢帶傷上陣, 好多場都踢踢下um住條腰
點知依家好返反而踢得仲衰

Chelsea set to sign Emiliano Buendía from Norwich for £20m. #CFC

幾抵，今季英超有7個助攻

想佢簽簡維

垃圾球探死全家屌佢老母

睇名不如下次置頂老鼠username

有時覺得佢d動作好基

Micky daily

對修咸 佢笠過門將個球J到出哂血
點知原來係符碌

話左唔夠高既中堅根本可以放棄
你地班友又話高度足球，又話大簡175 又盛咁

學AC Milan?

不斷沉淪

何況中場已經矮中堅都矮不如成隊直接轉去打乒乓波

熱身賽斷腳死吧

唔熟佢
其實佢咁樣做有咩特別意思

Kai 都幾高嘅
其他就真係小矮人
切都唔會出架喇
唔計

林狗OUT

望返車仔四大本身都已經唔矮，平均188，呢排出得多既zouma，agent 都已經190，鏝城平均得185左右，但set piece 失最少既球隊之一

attention seeker啫 唔洗理

撚伯要搵一個高大，頂得，撞得，仲要意志堅強，可以領導防線嘅中堅，即係泰利

名叔風火輪
仲有祖高爾

冇腦既話有姚明咁高都冇撚用啦

鷹鷹我quote 緊 fb group班人

史葛 sir 先啦

泰利得187低過我地平均值，比撚狗揀會一早out 左先

中場又要MM做佢自己2.0
後防又要搵個做泰利2.0
門將又要搵個高既做會長2.0
前鋒又想阿咸做到巴哥2.0

我屌

重製摩狗踢法

呢隊波既視感太強
班Legend啲形象可要成十幾廿年後先無晒

Kai上車隨時係奧斯卡2.0

似Mr. Bean

米基爾2.0啦 咁高

總之中場就係工兵

所以難怪撚蛇追捷狗撚含

新acole

唔係話要高度足球，個問題係你個防中得米7，來季正選閘又唔夠米8，點買個得米8既中堅返黎

無奈米基爾插花

攻中變防中呢下先係轟本色
仲要個攻中係金童級別

鏝Rodri 191 拿撲迪 189
我地條中場得兩個大後備高過米8

沒有安 怎敢說Gunners

我地班後衛咁優秀，點阻到佢地

記得林伯講明嚟緊買人係會睇高度，死球佢又唔識教

下次要cap圖

對面一定係四大一字排開

TEAM A 卡巴尼路
TEAM B KEPA

佢哋係痴線姐，唔想咁樣擺佢哋上台

唔係點, 唔識教咪唯有搵兩件高既返黎
mark住對面最頂得果兩個

輸少幾球當贏

Kepa: 妥喇妥喇 以後唔敢喇

撚狗唔躝 佢班助教躝啦 降低要求

撚狗心目中嘅中堅同龍門

因為黃金一代太屈機
左閘又要搵個A高2.0打晒成條左路 最好識護空門
防中又要搵個艾辛2.0 BOX TO BOX 又識入波 又唔介意打後備

追普未買vvd咪一樣防守甩碌

所以我唔明d人屌林狗唔識教防守係咩心態

列古龍 Kai 入樽 一字排開未

條list可以好撚長

起碼係條list到先

以加中前場都明顯都偏細粒
咁後場正常都會睇高度啦
下年中前場應該得kai高過185

A source at Stamford Bridge has told Football Insider that Chelsea hope to sign Gimenez, who has a release clause of £110million, for around £60million.

占狗 1.85m 6000萬

勁 有級數果D 唔洗你教
廢 果D 好似四大中堅 教極都唔會成材
呢四件 所謂打得好 都只係 做個勁既副手
好似卡膠咁 ，一無個勁既傍住 咪又係玩波變廢人

Ake
干一前半係般矛踢得幾穩
後半翻車又唔差
諗住有個青訓後防上到位

諗起新特蘭條list有伊巴

buy koulibaly la diu

防守呢啲好睇個人質素

幾時落腳 幾時有機會拍埋身唔會比人過
幾時標波 預判個波去邊 彈跳 遮位

講對阿FA cup輸第二球 迪加個人冇傾斜 一下俾比比鳥爆過已經係表演左個人質素問題

防守係可以練聯防 set piece 裝越位 包位呢啲
但一個top tier既中堅 淨講防守 70%係自己 30%係練波

你地成日話練 係 撚伯啲set piece好明顯係好鳩 但唔好賴曬落有冇練到 根本四大踢波冇撚腦又唔穩 全撚部都要換撚曬

唔信60M簽到

買佢可以慳番錢買其他位

下年正選11人
Azp 178
Chilwell 178
Kante 169
MM 178
Kai 189
Timo 180
Ziyech 181
Pulisic 173
你以隊唔靠高中堅點守高波

我地連個龍都特別矮

好似決賽咁
迪鳩除左第2球無啦啦鳩衝出黎
成場都小兒麻痹發作 解圍又解得差 傳又傳得差
根本係狀態/個人質素有問題

好似起樓咁 你成個結構幾靚都好
你用堆紙皮起咪又係好快收皮

捷狗躝啦

真係希望進攻有料到
呢班小矮人踢唔到進攻足球真係等食屎

Xavier mbuyamba 195

係 屌佢正面向住比比鳥防守

呢家我地仲要淨係講緊防守技術 都未講到去腳法同場上面睇場

但撚狗獨愛捷狗呢屌

干狗死全家，收返又唔用，搞到ake對車徹底死心

傷追人

呢條友算唔算有leadership 好似都唔算係可以一夫當關果d 格咁

60m 買到的話
即係一個Chilwell買到Gimenez+ Reguilon

屌你老母 唔撚簽Ake

死心就唔會肯比你落條回購條款落去啦，
明明冬窗之前已經狂失波解埋ban，到宜家都唔回購你，唔個令佢死心啲
佢留係到實比撚狗第一個話唔夠高踢走你

But after loans at Reading and Watford, he was brought back from a spell at Bournemouth midway through the 2016-17 season after impressing Michael Emenalo, the former director of football at Stamford Bridge. Antonio Conte did not share the Nigerian’s enthusiasm, however, deciding after their first training session together that Ake was not good enough, and barely played him.

黑鳩叫佢返嚟干狗唔領情

鏝失少好多set pieces?同埋有冇練點守都係個問題

唔係話Ake唔勁，唔簽佢好合理
簽埋佢成隊正選11人 唔計龍門
隨時全隊得Kai 同 另一個中堅高過181
你搵全盛摩狗教都死啦

話說安已經好耐冇使出超必 - 時間停頓
懷念

係 琴晚啲人話唔簽ake都有提過
屌場內平均高度175-6 點踢

干地 死全家啦

鏝高波爭輸晒所以角球成日做地波

佢啲小兒麻痹好似復賽之後冇停過
唔好唔記得對西咸輸嗰球角球又係佢小兒麻痹

Lahm當年輸咗歐聯
全隊訓喺到喊，佢企喺到鼓勵隊友

Gimenez未踢完已經自己一個喊緊
唔講球技，我唔覺得gimenez係個好leader

仲有你地唔好唔記得 我地輸果啲角球同燒味
起碼有2-3成係因為kepa冇出過6碼位接波/打唔到手鎚

你要講人地輸小 知唔知ederson出黎接左幾多波

Kepa個point好似係踢完猁先出現真係唔知真定假

如果簽埋Ake加埋1個190中堅同龍，正選11人平均身高180.5

唔講佢唔attempt save
Kepa一直都好似踢衛生波猜輸守龍咁
好被動

又唔撚高又唔勤力

今次support 追清

全盛期車，淨係靠杜奧巴，泰利，林伯，波叔，安力卡，Alex 呢堆差不多個個近米9既屈身體質素都屈死

賣下D人有埋ONANA

計全盛疤狗都有影帝189 同碧基194
以d高佬係到
一係你就expect ake 係佩奧爾或大簡級
唔係就換防中 或 高中堅係最易解決現有高波問題

ok，收返，干sir無做錯到，黑鬼死全家

Angel Gomes法甲都冇得踢要被再借去葡國野

Pope應該都買到

雖然高都唔代表好好，你望下譚狗零身位，唔識搶點

但矮就注定無運行

譚 切 真正得個高字

高>矮=高廢人>矮廢人

巴囝 切 譚 都高

譚狗防守角球企位係利用身高清前柱波

根本唔洗同人爭頂

對家知kepa唔出黎接，下下斬落後柱比人任頂

切真係廢人黎，佢走啦不如

譚角球頂走唔少波

撚狗算唔算大諗頭得滯？
市面中堅供應已經少
40m買翻個home grown/即食/踢到多個位都抵
事實打左成季 四大中堅真係唔掂
就算打343出azp 下一年都31 速度肯定再跌
條後防咁唔穩陣點都要買個即戰中堅
但budget有限下買kai 俾40m買ake 再留錢買左閘/龍 真係perfect

onana 得返一年約，pope去到2023，睇啲垃圾報開50m，但burnley班仆街預佢應該起碼35-40m

但係ake 矮有料》 高廢人

地波守番好啲都夠贏

生不逢時
車狗 除左今年 ban轉會焗用青訓加林伯
以往呢d年青球員 只係現金劵

咁有料般狗唔洗降班啦😅

唔係話佢廢，但我覺得佢打落唔會高班過4大好多

隨時被同化做5大

車路士和Sergio Reguilón之間的總體協議。仍然需要與皇家馬德里進行談判，皇馬要求2200萬€ 。球員偏向加盟車路士。

般尼好似好少開高價

快啦dllm

22m vs 80m
李城企硬please

35-40m 俾得起嘅
前提左閘位慳咗錢

22M歐即係20M鎊咋喎
好抵

€22m 抵啦

quick bid la diu

22m 仲要係歐元
80m係鎊

如果省埋d錢買到飯狗我舉腳支持

洗撚高嘅中堅咩 onana出迎接曬

球皇片睇落幾勁

Onana本身已經係矮龍

今個禮拜都無done deal
無野j啦屌

有歐聯大敗

後面仲有句：車路士嘛願意比1700萬歐

西班牙大粒墨

買 reguilon

之後跪沙sir同干狗帶返自己啲仔走 執返30-40M都好

之後all in Rice

最後買埋娜娜

Timo Ziyech Kai Rice Onana Reguilon 一字排開啦屌！

仆佢個街，大數就願出，細數喺度姿整，快手deal冚家剷

有啲似azp個種爛打

可唔可以當Alba咁用

但你賣佐，Rice expect頂佢後備防中位，咁中堅永續4大

如果你當rice中堅，防中就無後備，簡一傷要出高/嬌 頂防中死得人多

所以要買多隻防中/中堅。就完美

比夠25M歐唔好煩 , welcome

勁過Chilwell

打撚到翼咁

片頭對華倫西亞個球

唔撚要chillwell 啦 Welcome Regullion

鍠係友好球會
快手搞掂啦

Reguilón同安 同一個agent

會唔會係emerson之流

同艾馬狗d球王片差唔多

其實單deal係睇撚狗化唔化
條撚屌迷廢人捷迷得好嚴重

踢西甲應該好啲

20m 後生值得一試
反正個個target都冇邊個特別標青

80m捷狗 80m 飯仔 係人都識簡啦 仲話iq 150

Welcome烈古龍

好驚最後kai傾唔成
然後拎kai果80M一野轟落去捷狗度...
我覺得林伯會做得出

Baba Emerson 意甲 德甲試完就試西甲

我寧願比20m Norwich 買J.Lewis 算

烈古龍個名咁似pokemon啲神獸

冇咩意思 一心搞亂檔
玩膠玩到做埋藍屍

中堅下個轉會先買 今季練好433陣

你唔買個人打防中 撚伯一定拎343做plan b

那有錢 你老母 點買得曬所有人

我覺得飯狗重要因為佢中堅防中都打到
再物色多一年先all in個好既中堅

但重點係撚伯肯要reguilon先得

幾快 起碼唔會好似呀朗咁上左去又回唔切防

似mh

咁死得
比人屠

球皇片幾勁20m真係抵到爛
好過捷狗比50m買本護照

其實點解唔諗諾狗雙閘，成隊最撚值錢兩件幻幻，降班又唔會貴

睇咁耐 冇佢出波嘅片閘打撚到扭入中路仲癲撚過朗

後生有升值潛力
不過隨時愛回家或有回購

西女人不嬲鍾意1m1m計
過去幾個轉會有好大係因為咁簽唔到人
經典就係LKK

ching 公道
我都覺得講乜無練防守都無用
根本個人質素係差
個結構點樣練到好緊密都無撚用
FA 決賽人哋擺明搞鳩你後防單防能力差
呢啲賽前教練無可能唔知 , 亦都無可能無講
但當時場上嘅情況根本真係能力問題唔係結構問題

LKK係因為唔想比拉奧拿筆agent fee

事後睇，無做錯

轟轟烈烈plz，唔好轟落捷狗度喇

就算買返嚟嘅係捷狗，如果打起咗，皇馬開聲話要，咪又係會走 咁梗係執隻平㗎啦

俾啦屌

你自己睇一次體野點分析
就知唔係個別球員問題
雖然迪加on9
但個前場迫搶本來就崩左

Zyiech 原來有181

淨係講預判搶點
最叻嗰個可能係CA

踢西甲 點都好過踢李城

下季雙閘
西班牙施薩烈車

當年猁隻Robertson都係候城降班掃嘅

可能喺管理層眼中佢地係 dllm 飲水之流

教練團無一個係無辜

身高好似仲要一樣

又買皇馬貨，水貨機率50/50

呢個係其一

撚伯個高位壓迫 比起鏝猁係得啖笑
人地用前半場已經迫走左好多波去減輕後防壓力
但係當人地成功build up到我地半場/比人打反擊就係睇條後防點lead 四大派膠輸左幾多球你都有睇波知道架啦

速度都唔係好快
但好扭得

Plz come

達子唔可以做參考 條友本身有病

波台有唔少

烈古龍+pope都平過捷狗
用買捷狗舊錢轟飯轟入樽就開波啦

猁想買？

ching幾幽默

20m 買呢條友 我當你水鳩左 幾年後放番出去都唔會蝕太多

你80m 買捷狗 蝕撚左 真係渣都無

賣出英超以外球隊真係wfc 你英人 英超國內球隊知

你廢都唔會同你接蟹貨

但好似冇出波

咁平

車正選又變返勁少英撚 出年可能得返mm一個

邊個叫佢地個個都變哂廢人

RJ 有機輪換正選

堆英撚係又廢又貴嘛
大家呢幾年有眼見
再入水貨，真係無眼睇
干2時已經入左堆

Pope

MM , 巴鳩 , 譚 , 占士 , 嬌 呢啲都應該仲喺一隊嘅
我覺得巴鳩應該未走得

但呢家未夠錢/未有岩心水中堅彈出

我覺得撚伯應該當務之急係練好個整體高位壓迫結構 因為前場基本上買埋kai已經係龍骨 呢樣野真係要一步一步練同場上面踢一路執

猁果時未有雲迪克 但佢地前場已經逼搶得好好 所以毒個後備位真係好撚重要 你成日踢下433又轉343隊波成長唔到 你話贏緊波 75-80分鐘想守埋去轉3中堅ok/一係就長踢3中堅好似干地咁 第一套陣都未好 一對強隊就踢343 咁如果歐聯入到8強咪要場場踢3中堅？

22m真係冇所謂
就算唔岩洗賣番出去都一定有賺
我反而睇唔到chilwell邊度有resell value

淨係三頭地鼠+占+青訓都夠砌英人名額啦 唔使驚

就算巴鳩要走都係換飯
英人仲係咁多

龍虎切
殺龍霸